畫家係咪一定比人拉硬

影住佢都狂扔蛋 睇落佢都唔怕被捕

據聞好似有白卡

人地有免死金牌

陳雲院友黎

D差佬又係痴撚線 搵排人出去閘口負責比人扔

佔旺個陣都係咁講

點拉？ 搵人跟踪佢 ?

入破壞公物罪 ?

佢係勇武派殿堂級，邊個夠膽拉？

佢就係要扮受屈辱
果日乜都咁順利係伏嚟

虐畜

咁樣比人篤灰

1 有白卡冇事
2 唔中人冇事

你估班豬咁撚醒咩
一定係果個位有個post 要企人
班豬唔識變通照推d 馬去企

白卡無事

白卡佬

白卡無事邊個話
佢上次先衰左單非禮個弱智女做10個月
乜撚口罩都唔戴
拉鳩硬

白卡=免死金牌

怕什麼
佢無敵

我覺得大家下次見到畫家
一定要幫佢加重裝
佢玩雙盾一撚定無敵

畫家係咪仲未出事 好屈機 捉咁多人都唔敢拉佢

隔離話比人捉左

警醒！提防一毛！切忌驕傲！驕兵必敗！

請各位戰友不要輕敵 提防白色恐怖 分清敵我 求下你地記住 驕兵必敗

正式宣傳 全連登進入緊急狀態